訓咗無睇 請問美斯carry咗阿根廷幾多球？

終於贏波！ 呀花好波

屌樓主唔好影衰我地朗迷啦

有球王=輸波
無球王=贏波
咁仲係咪球王

你有冇睇場波㗎
有睇就會明！

唔記得轉ac喎

肯定係啲隊友玩鳩佢，有心迫害

咪就係
好心美屍讓返個位出嚟
大波奶勁撚到